好撚凍呀 冇人性嫁

我要wfh呀 我要笠住張被呀 好撚凍呀

屌你老母有wfh

WTF man

凍就怯 點減肥